求救 淘左個電腦兩腳電子牛 點配返轉插

小女部AsusUX305壞火牛條線，係淘佬買左個$7X ASUS牛(真嘢掛應該) 個樣都正正常常

但奈何小女才疏學淺，睇極都唔明點配轉插個fuse
有無大神可以指點下 啲1A2A係咩黎
就咁去日本城五金舖買個得唔得 好驚屋企大爆炸

Spec:
Input: 100-240v~50-60Hz 1.2A
Output: 19v 2.37A

去鴨記買個呢D

轉插冇所謂

淘寶買火牛

兩個版本都應該無得正常拆開喇，除非爆開佢

淘既：

原裝三腳:

ASUS 香港維修個價錢仲

其實淘寶有得直接買三腳頭

雙腳插買樓上巴打舊野得架喇。十蚊一個左右

你擔心果個問題應該只會出現在日本電器。

鴨記最平5蚊搞掂

我淘寶3蚊一個

條命緊要啊Ching

正 放係呵度用先thx 咁多位ching

原裝3腳個頭個樣似可以拆出來，拆左出來就變你新個隻兩腳樣

其實我壞後面條線個連接位，即係拗到某個角度先叉到咁
係咪就咁咁配翻駁返條線連個兩腳都唔洗買

聽日睇下可唔可以拆舊果個前面崁入新果個先

原裝fix死左 冇得拆

順手影埋對腳黎睇下